（小小建議）不如新界區手足喺自己區嘅大公園各自圍一條人鏈

唔知咁樣work唔work？例如 屯門去屯門公園 天水圍去天水圍公園

之後大家再照相upload上網 聲援三大線手足 做個18區人鏈

大家喺自己屋企附近搞 適合街坊們join 不過怕分散曬啲人

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

你叫新界區手足一齊搭車出去仲好啦
最近荃灣
荔景山路應該要幾千人

但大西北手足 尤其街坊 真係未必方便

分散左人數同傳媒 唔夠noise

你都啱 咁由個po沈啦

你係公園搞不如call人入機場接機

認真…
夜晚出黎除咗驚遠
我仲驚YL
利申TM

咁又係 冇記者影 好容易出事

唔好再分散啦

知道 所以由個po沈la

一陣又俾人話你界走港九三線啲人呀

我原本想出
但想起美乎好似有唔少爛仔顛佬
加上最近將軍澳事件…容乜2被人斬…
唔太想出了，如果係晏晝都好d姐

港九3條鐵 都仲差好遠
夠3萬人先發動埋新界啦
否則會失敗啊。。。
P.S. 樓主唔好block我

【告急】聽日就嚟組唔成人鏈 登記人數得最少所需嘅 20%

明白啦 由個po沈啦

而家港九夠人啦
連唔連城門河？